我地算唔算學習到對家方法

聯合次要敵人，擊敗主要敵人

唔係敵人！大家都係香港人！係手足！

唔係講南亞人

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

講梗乜？

冇嘢 純9up 唔好推po